馬鞍山啲狗痴左線

推

晚晚咁撚法 燥曬底啦

On9

失控

呢個要推，小心俾狗屈

痴撚線

好撚驚喎咁樣

屌你老母 人多真係可以圍9佢

串L到呢

推爆！狗從來未驚過人身安全！因為知你哋潔癖，未敢打L死佢地！未敢雞尾酒！又齊裝，佢地繼續係威係勢！黑警無一個無辜！

有邊到d 狗未痴線啊屌你老母死黑警

推！

屌你老母黑警

推上熱門

Push

屌佢老母，佢自己愈行愈埋，無啦啦話人隻手掂到佢？
成班黑社會人多蝦人少

成班畜牲！

黑社會！

全民dm Emma Watson.

IG傳送門

Hello Emma,

We're writing to express concern over an incident involving the violation of female rights that has just happened in Hong Kong. As you may have noticed, Hong Kongers are currently experiencing police brutality on a daily basis during the process of fighting aginst the extradition bill imposed by the HK government. Earlier just now a female protestor was arrested near a local police station, during which her pants were violently ripped off against her will. The police officers made no attempt to protect her privacy which was unacceptable on any level. Since the beginning of the protests in June not one of our local feminist organizations have stood out for female rights.

We are in desperate times and sincerely seek your help in raising international concern over this matter as we can foresee more inicidents like this one are going to happen in the near future if nothing is done to stop police brutality. Thanks a lot for your time!

A group of concerned Hong Kongers